我皇衛晏唔到歐聯我趕早班機上京平反

平反六四紀念日！我皇衛晏失敗

你真心唔識寫衛冕定假膠

真膠 打錯字姐

成日將晏同冕 認錯